\input{package.tex}
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=1.5cm,right=1.5cm]{geometry}
\graphicspath{{images/}{../images/}}
\parindent0pt %désactiver indentation automatique

\author{
    \centerline{Lycée Blaise Pascal et lycée Fénelon, Normandie}\medskip
    \centerline{{\small Composé de :}}
    \centerline{De Ridder Achille, Harter Louis-Max,}
    \centerline{Fourcin Emile, Quille Maxime} \medskip
    \centerline{{\small Encadrant :}}
    \centerline{Priscillia Sadou, Armelle Denis}\medskip
    \centerline{{\small Janvier-Mai 2021}}
}
\date{}

\newcommand{\base}[2]{\overline{#1}_{#2} }

%réglage tikz
%couleurs 
\definecolor{orangeAnimath}{RGB}{234,94,0}
\definecolor{bleuAnimath}{RGB}{0,159,227}
\definecolor{colorA}{HTML}{009fe3}%orange
\definecolor{colorB}{HTML}{23e700}%vert
\definecolor{colorC}{HTML}{EA5E00}%bleu
\definecolor{colorD}{HTML}{c400e7}%violet
\definecolor{colorE}{HTML}{1F2341}%bleu foncé
\newcommand{\nuance}{80}
\newcommand{\blanc}{20}
\colorlet{colorAlight}{colorA!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorBlight}{colorB!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorClight}{colorC!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorDlight}{colorD!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorElight}{colorE!\nuance!white!\blanc}


%réglage des sections
\usepackage[tiny]{titlesec}
\titleformat{\section}
    {\bfseries\Large}{\thesection}{1em}{}{}
\titleformat{\subsection}
    {\bfseries\large}{\thesubsection}{1em}{}{}
\titleformat{\subsubsection}
    {\bfseries}{\thesubsubsection}{1em}{}{}

%espaçage : gauche, avant, après
\titlespacing{\section}{0pt}{2ex}{1ex}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{1ex}{1ex}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{0.5ex}{0.5ex}

%pied de page 
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}    %taille ligne haut
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}      %taille ligne bas
\lhead{Problème du $11^{eme}$ $\mathbb{TFJM}^2$}
\rhead{Page \thepage/\pageref{LastPage}}
\pagestyle{fancy}

%réglage des captions
\usepackage[figurename=]{caption}

%espace après wrapfigure
\setlength\intextsep{4pt}

% COMMANDES PERSO ACHILLE
\newcommand{\var}[1]{\mathcal{#1}'}
\newcommand{\donc}[0]{\Rightarrow}
\newcommand{\cit}[1]{\guillemotleft #1 \guillemotright}

\newcounter{propane}
\newenvironment{demo}{\textit{Démonstration }: }{\medskip\\}
\newenvironment{proprieteAchille}{\setcounter{propane}{1} }{\\}
\newcommand{\property}[1]{\textbf{Propriété \thedefinition.\thepropane.} #1 \addtocounter{propane}{1}\medskip\\}